長毛俾大6西圍 伯伯載住頭盔話要跳海 小朋友問唔係7點開始咩？咁你訓醒未呀？！！？！

岀面已經開緊波 你訓醒未？

唔理你今日係5區 6區 定港島

請你抱住大戰決心 全民勇武嘅心

國殤日機會難得 外國全部望撚住我地今日

Symbolic 野係一定要做 長毛抬緊棺材啦

唔好以為好on9做過曬冇撚用

你試過全港抬棺材灑溪錢未？

但抬還抬灑還灑 唔該你同我由頭包到落腳

前線唔係condom

今日你企定定唔打狗就冇事？

哩狗冇性架 打就打硬架啦今日 唔好似為和理非唔會比人打

總知今日

共產黨！！！！屌屎忽！！！！電腦大爆炸！！！全黨死清光！！！！